學是學非個歷史博士

把聲好撚毒